[
    {
        "randomId": 298
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    }
]